長沙灣囂張影大頭求起底

影完手足走入自己大廈

獅鳥

喜字頭豪宅？

好撚幼稚 ...

呢個冚家鏟一定要刮佢出黎，點解唔破尻佢玻璃夾佢出黎

有無人認得

呢類人應該當傻人發現案處理。現場唔理會，事後起佢底。

好撚樣衰

又肥又柒